救護放 消防？ 不了

狗係無性 但係唔放救護車
可能真係影響到有需要既手足
或者係真係有需要既人
有咩事上黎 d五毛又賴我地架啦

加上放一架救護
一旦真係有埋伏 狗數唔會多
相信手足足夠應付

消防手足？ 不了
希望體諒 d狗無性 我地都係想保護手足
個人意見 歡迎討論

消防 不了
救護check車

一般和理非活動要放，以免影響活動，同埋守住國際戰線

Push